大家終於明白be water真諦

轉場！

希望一陣都要be water

走啦 紅磡玩完

返旺角

係，keep 住轉場

屌

好波

Be water

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

旺角唔係多狗咩？

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

好撚型

狗都未到 浪費唔勁警力有咩用

推

敵進我退 敵駐我擾

西環？

塞咗紅隧 已經有用

你估佢地未準備 己經浪費佢地部署

到你見到你可能已經遲

散喇, 唔好俾人拉

轉場

俾你見到時已經佈好晒陣架喇

要睇埋今晚會唔會戀戰

睇緊蘋果，依家留低果啲淨係記者？

支持前線
不過而家係咪尖沙咀多人d

be water

Be water!

今次好叻

屌你老母仲my

前線真係冇得頂啊！

唔好傻傻哋入紅隧搏畀人圍

Keep住轉場呀

其實好多狗去緊 不過塞死哂
佢地完全去唔到

今日大家做得好。真真正正be water。根本唔使守，唔使衝。達到目的就散水。

提供idea 再交比現場決定

感動

點解唔穿紅隧突襲上環

今日真係be water

加油！
keep住快閃

旺角be water hit and run

Hit and run

Keep住轉 玩殘班狗

勁到痴線 真係水咁 去完一陣即散

咁先係識玩 無必要糾纏 作不必要犧牲

好ball

嗱入黑啦

Be water my friend

超快手

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

好感動 多謝大家
對家惡夢開始

前線終於識玩

有無罷工商店list?

推
希望可以遍地開花
玩死班狗
光復香港時代革命
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

歷史時刻

玩完呢到好玩第二到

撚狗大法好

今日真正be water , 警犬應該刻意唔出現

有冇圖

係呀 返屋企啦 明天再戰

好難捉摸呀

又進化咗

尖咀好過旺角

好波！

好感動！！😭😭😭😭

咁班警犬仲會唔會去隧道??

香港既示威活動又進化

證明MOS示範左之後
大家都識得玩了

進化左,學識左新技能[真.Be Water]

地球一小時

一處失序
狗狗要恢復都有排搞

be water 好波

真係好叻！

正

其實食個飯先得唔得?咁玩法可以玩好耐

狂轉 mon post丫嗱

水向低流流落海

坐火車，去第度，封完路又走，重覆幾次就返屋僅。

玩撚謝佢地

快閃, 遊擊

掂呀
8月5號都要咁

型

終於理解到敵進我退,敵駐我擾

特別交通消息，一切暢順

岩岩有放立場走
立場有影到去緊 但塞到仆街係半路

李小龍:
不要聚焦於手指, 要放眼於手指所指向的月亮。
遊行、示威是手段 ---> 手指
五大訴求、真普選是目標 ---> 月亮
手段要Be water, 但要抓緊目標(月亮)

Water formless. Shapeless

我冇嘢講

過紅土玩，搞梁美芬地頭

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

Be Water, My Friend.
活得像水一樣吧,朋友.

覺得佢地等我地守住一個點個陣先去清場
非分化
如果全部hit and run 再全世界走/轉地點，會唔會好d？但要定幾點全世界走，等班狗上哂gear 準備出/出緊個陣，心諗屌..準備哂先走
因為留守意義唔大
非分化，可以搵返我以前係其他post嘅留言
純討論下

咪啦屌 又走番去陷阱

唔去旺角就岩

Push

push

覺得黑警等我地留係旺角，就會清場
Tst清場仲叫有名店頂一頂，但都唔值得留守太耐
今日無黑警
我覺得一係等我地守死一個位再清
一係...721元朗...？（唔知做咩有一刻咁諗）

唔好番旺角
be water be safe!
記住留力8月5號

會唔會今晚開偏
今次早走唔洗比狗打

繼續轉

be water~~

呢個post一定要推!! 不被捕!!!

笑死

好正，不戀戰，Be water

想比人圍?

水無常勢

[member]

但係一隻都見唔到
我到而家都見唔到有犬

就快入黑
希望手足撚完就閃

個個星期都自發性出去行下街
搞到完全冇得做生意 交通又受阻 遊客又見到

持之以恆
一定見效果

/member]

但好多人聚焦左係手指到

減少廢氣同二氧化碳排放

惑動 又進化了

你地好撚正呀

所以在這裡溫馨提示一下。

繼續彈出彈入策略玩死班狗又可以做到效果
啲市民想鬧又冇位鬧

Tst mk

Be水

陣地戰玩唔過

要撚狗就係要四圍走

勁，完勝，係咁就啱啦玩一陣等班狗計劃部處好，閃人👏👏👏👏👏
不過記住適時趁仲有好多市民掩護混入人群散水下次再玩過，be water please

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

又企停等清場？

啱啱真係嚇撚死我

繼續轉場

一早應該要係咁

毛語錄真諦

紅van咁撚樣

不死守 be water 今日效果係好大 加油

現場其實有巴打聽到轉場燥燥地之後問點解。我明突然話轉場呢吓好似有啲撚狗咁，但係be water 就應該係咁

好似玩apex 咁就岩

仲返？on9

Hit and run,勿死守

參考紅隧 返到旺角或睇到狗要即散
Be water
要記得每次守旺角都有好多手足被捕 唔值架

留力星期一再黎過

Pish

如果係冇明確留守地標（七一就有立法會），咁樣流水式行街真係最好
做到癱瘓交通、商店已經好足夠
今日大家做得好好，就睇撤唔撤得靚啦
大家仲有聽日後日啊